up圖網唔同咗？

？

覺唔覺KFC d management真係好撚廢

你睇返你以前d post用咩up圖

一直都有
新會然？

一直無留意